無可否認、成個連登比人帶緊風向去爆鋪頭。

太長無人睇 試下用個腦思考一下：
狗扮示威者去縱火目的係咩？
藍舖 例如福建幫旗下 任何出個post屌示威者既 你爆 大家只會舉腳支持
但特許經營外資都要爆？ 涉及中資就可以爆？
咁行出街有幾多間鋪係唔使爆？
假如遲d黑社會爆中銀入示威者數 到時點去話唔關我地事
所以係咪應該有共識只爆某d鋪頭 其他例如元氣就入去齋坐
到底要贏定係爽？
如果連登共識係洩到憤 爽就得 贏唔贏無所謂 咁我都會服從多數

叫人殺狗又唔敢，爆中資已經好溫和

推

你唔好咁傻啦朋友，講兩講，班勇武就聽你枝笛去爆鋪？我講兩講有普選添啦

無人話過割

thats why我話如果大家覺得咁係共識 我會跟大隊意見

個共識未就係爆

平衡時空？已經爆緊啦wo師兄

咪就係，到底講緊乜

咁點解唔爆m記

個共識係你話？

拉

奶共出賣香港人
死返支那做生意
香港人唔歡迎

我們要學習
吸收教訓
唔割 唔等於 唔檢討

嚴格黎講雖然m記係中資
但佢係呢件事係無出過聲
所以啲人選擇唔爆

黑社會入抗爭者數呢招係永遠都用到架喎，你約法三章完，藍絲唔信都係唔信，黃絲就點都屈係死差佬做，我唔知你地講緊乜

爆鋪好少事姐

唔該對準政權

sir,個個坐返係屋企打字鍵盤勇武好唔好?sir

因為對方驚呀嗎

認同啊 但佢唔會因為你爆佢幾間鋪頭就撤資
爆鋪頭咁勇 但講香港獨立又唔敢

好波

個共識係你話唔係就唔係？

未瞓醒？7月頭mk黑警衝八m記打人 m記唔肯交cctv，又話cctv壞咗 最後又話cctv見到黑警冇打人
咁樣同黨鐵冇乜分別？差在係831好大機會百死人咋喎 當時d人幾咁嬲又話要罷食m記

依家講兩句叫人爆鋪小心d 做好文宣先揀啱嚟爆 都比人屌係分化撚係帶風向

佢講緊 勇武唔會係因為你係連登講兩句就而決定爆/唔爆

我認為爆得太少

問大家一句：大家點解會鬧popo黑警？

都係類似既野p牌推唔到

但只要有不一樣睇法就會比人屌 而個睇法只係想個運動走向好d.

閱讀理解零分

前線決定，你要爆自己落場爆，支持你爆

樓主肯定係鬼
已FC

認同啊 咁我提及果d特許經營店出聲講左d咩？

前線唔會入去開緊嘅舖
爆嘅都係閂咗舖
你真係當前線弱智
睇黎弱智嗰個係你

唔建議攪無表態中資，等於助攻政府

唔好忽略香港人逼前線升級依個事實，講好各有各做唔割，由6月開始講嘅三罷去咗邊？
我支持爆舖，但我覺得暫時集中360，美心嗰幾間先會好啲，但前線做咩我都會攬，因為係香港人三罷不力，前線先需要升級

agree

紅裝修 藍罷買 黃懲罰
個共識就係我發夢係前線其中一員 我都同意呢個做法

重點外國人會唔會反感？

本地人揀晒立場 唔駛理

大家點睇？？？

無錯啊 所以一直都做緊 無論點做都影響唔到民意 但外國文宣呢？ 元氣單野已經好辛苦咁解釋完
你話中資就爆呢個係大義
咁人地問你呢間中資呢 呢間中資呢 係咪要答遲d爆？
好啦咁人地話哦姐係你地要獨立
但又話唔要獨立 你又知你地做緊咩同講緊咩？

屌你個解釋
算撚數啦
雙重標準

以為自己好好笑？

係香港先可以示威動盪而班商家佬可以獨善其身

爆藍鋪 係啊

其實我都一半一半。
你打爛就加快執笠，但係打爛的確外觀唔好睇。
罷買，塞爆反而我覺得幾好。

咁爆藍鋪咪得 咪無鋪頭夠膽再屌我地

所以我無話唔係 所以我咪攞出黎討論
而係你指出個共識係wo

中資機構要升級用魔法幫佢變身先

D狗自己爆鋪頭你點阻佢
邊有咁多人示威

狗就有3萬隻

我都唔明
明明個政權、保皇黨，仲有咁多野可以爆(仲要爆左都冇人可憐)
依家個個就係度拗黎拗去，要爆咩舗、點爆
美心係仆街呀，但仆街得過鼠王芬、689果D?

見到連登風向係爆多過唔爆，我都開始懷疑自己認知
時代革命原來就係咁。吉野家做過d 乜就要比人爆鋪？ 係咪就係因為佢炒左出一個post 既小編？

又係空白ac乜都冇就拉
有冇得解釋下原因

所以我唔明點解唔爆m記 反而去爆特許經營 仲要大條道理

多個港鐵站設施遭破壞 有沙田區民感無奈

昨晚多區有集會，不滿警方在荃灣開實彈槍射傷一名中五男生。多個港鐵站設施被破壞，亦有示威者破壞中資銀行櫃員機及被指有親建制背景的商舖。沙田居民梁小姐說，對現時的情況感到無奈。她認為警察對待學生的手段殘忍，另一方面認為示威者破壞公共設施的做法是「無謂」，因為除了影響民生，如果學生無了期不上學亦會影響他們的前途，對此感到悲哀。同樣住在沙田的嚴小姐表示，傾向支持示威者，但不會鼓勵破壞商舖，她認為不光顧有關店舖令其生意下降，做法是合法。而破壞店舖的行為是非法，以合法的方式抗議才會令人心服口服。住在火炭的梁小姐到沙田買菜，她認為示威者不應以暴力方式表達不滿，因為會阻礙市民日常生活。她留意到最近港鐵設施遭破壞，表示必要時會轉搭巴士和小巴。

2019-10-03 11:14:14

受訪呢幾個都話支持示威者㗎
但爆舖真係要三思

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

好似因為爆鋪淡化緊開槍件事咁

同意爆舖要克制要有明確理由

點都唔割

但戰綫開得太長太快，好多人跟唔切

利申：天滅中共 習近平全家死清光

咁係咪應該所有人都唔好討論？ 反而任何人都係講兩講 但事實就係好多野係連登傾共識出黎

source RTHK tg news

你話唔好做嘅野，狗咪自己做囉

不推on9 po

黑心都唔爆 ?

push

慢慢變成對示威者開槍合理法咁

爆鋪頭根本無意思
影響既好可能只係入面做野而平時同我地出生入死既手足

同意
唔好畀仇恨蒙蔽做D無意義的宣洩
對準返政權,
堅持兩大原則:不受傷、不被捕

我只想用返你之前問既問題問返你

冇嘢好討論，個共識已經有，你可以唔同意畢竟係少數服從多數，但唔會因爲一個人唔同意而決定爆定唔爆，不過你可以討論下爆唔爆金拱門

真心講句冇人會反對爆紅鋪
黨鐵同福建幫都爆咗成個月日爆夜爆邊有人屌
起碼叫集中有原因有針對性
但係依家叫藍就爆 擔心失去理知亂爆/爆錯無辜鋪

你知唔知你自己講緊咩
爆中資又拉上港獨？

支持爆美心

人地鬧你兩句或者唔同意見就要爆人所屬既鋪，一嚟同班狗一樣eq低，二嚟基本上全港都要爆
文宣唔係代表一件為所欲為tee，係有問題就係有問題，你兜到4點警謊記者會咁仲難睇

死物咁著緊做乜，你有份？

唔同意=割
同黃子華講既一樣,問你攞tips就係打劫你

你真係好野，合理化所有罪行，講到人地出聲，你又有資格攪人呀，，爭取民主自由咁撚樣爭取架，

騎劫普通人嘅財產

佢指m記幾時都咁多人呀朋友。

勇武係去反黑，唔係去殺人。m記入面時時都咁多人，咪唔爆囉

有冇諗過好多淺黃會點睇呢件事？
diu好心你哋唔好淨係喺同溫層諗嘢
啲阿婆都覺得你係民主戰士
你咁樣打爛鋪頭 佢哋可以點諗？
法國黃背心都係咁樣收皮

唔割唔代表唔檢討

你係鬼
已FC

爆鋪我明背後個動機
但目標係咩先
逼藍紅底老細出黎支持示威者係唔可能

當你幫佢全港大裝修
焦點去曬爆鋪換黎既就只係商家佬蝕錢咁簡單？有無人可以推論下對示威既幫助係邊

利申：支持以武制暴

如果6月9日爆鋪就可能比人屌到飛天

但經過主動行前近距離瞄左邊胸口開槍
已經冇咩好拗
將時都話武力鎮壓只能造成更大反抗聲音

傻仔 首先你要證明帶風向既唔係鬼 唔係講乜都假

帶風向幾時都有，風向點解會帶得起先需要認真考慮

風向帶得起，主要原因在於黑警已經失控：9月30日修改武力指引之後，101就出現多單開槍事件，甚至開槍殺人
散仔主席在鼓吹宵禁同部分地區戒嚴
而政府對此縱容甚至支持，多位議員表示考慮訂立緊急法或反蒙面法

示威者呢一方面，隨著被捕前綫越來越多，心態變得越來越憤怒和急躁，希望可以為手足報仇；黑警打唔過，就只能對鋪頭落手，以泄心中之憤
此外，必須注意前綫勇武有相當一部分係中學生，他們迫切希望為同學報仇，而較少考慮後果

真係唔好係唔係都爆
一街都係中資或同中資有關，唔通我地要爆哂咁多間咩
行動要有目的性咁做

巴打，今時今日已經冇民意可言
要轉風嘅一早轉咗，我老豆老母都話爆鋪都唔個割
空家搞緊時代革命，清唔清楚？
當班執法者都唔洗理法治話射殺你記射話打就打
其實個嚴重性係比你想象中大好多

100%支持爆鋪，咁已經係極溫和做法

咁點解唔爆埋信德或者信德旗下既野?
因為美心好恰D? 易爆D? 呢種欺善怕惡既邏輯同黑社會有咩分別?
爆舖最大既問題，係好難整理到個論述
如果你話全部中資/奶共企業都係政權一部分，咁你好難解釋到點解有D 爆，有D 又唔爆
689 不斷欺壓D 中學生同中學老師，又冇人去搞佢?

支持
罷買係個人選擇
爆破鋪逼人選擇

大家諗下嗰時港鐵不合作運動係點樣收皮

係連登攞共識

from立場訪問
而連登並沒有大家想像中那麼有「隱形大台」的功能，
不少前線勇武者表示無看過「行動守則」相關帖文，
因為返工返學再周末抗爭，沒多少時間上網。網上討論亦似乎夾雜不少假帳戶「帶風向」，
以極端仇恨或極端「左膠」言論挑起罵戰，例如「禍必及妻兒」、「藍絲死不足惜」等，
在現實上，記者接觸到的前線抗爭者均不表認同。朋友說她認識這樣一個「口頭勇武」的人，
實際上連遊行也沒去。或者回歸現實，與身邊的真人交流，才是尋找出路的方法；網上討論須善用起底功能。

推爆呢篇

我唔會割
但唔代表唔需要檢討

裝修對象:
首位係所有政府建築
次位係共犯企業 黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 美心 M記 中聯辦物業商舖 奶共議員物業 辦事處
最後係所有藍絲篤灰狗 國泰 扑野家

成本低 威力大既又話 唔打得

咁唔贊成既人 出離企最前
帶我地攻打狗屋 政府據點 金管局 稅屋 黨鐵總部
依啲勁撚多狗 狗多過人既目標 pla

黑警打唔過<<<黑警點會打唔過, 佢地都會收工

罷買罷用就得，唔使搞佢地

可以搞佢地, 塞人又好, 齋坐都好, 等佢地做唔到生意 = 無收入, 唔使去到打爛野, 淨係香港自己打真係打唔贏, 我地要贏埋國際輿論, 而家國際輿論係我地果便, 我地要好好keep 住

利申: 不割

不要仇恨，要集中5大訴求。
兄弟的羲生才有義意。
香港人加油。

麻包袋

中槍中學生比人告暴動呀 仲爆咩撚鋪呀 屌你老母嬲撚到震呀而家

我覺得個風向係俾人帶緊去唔好爆鋪頭wo
我覺得唔搶，唔傷職員，就無問題

唔割係必要 唔好因為唔割就自我感覺良好

我地要做文宣包裝好成個行為

搞清楚 唔係有人帶風向去去爆
係有手足已經爆左 但有一堆聖人出黎屌手足叫唔好爆
呢個係以正視聽

時晨未到

因為仲有班人仆住去課金食元氣吉野家

民間制裁分級制度

警察難打，鋪頭易毀，宜家好多人捨難取易，不知不覺在傷害運動，有規模的店根本無可能擺明車馬支持運動，是否都全部抵打？商人和好多香港人都搵錢之上，被動經濟受損跟有人主動破壞是完全不同層級的。

健仔那槍救了民意，但若果前線無謀以黃背心方式破壞店舖，長期支持民意不逆轉，自己諗諗。

麻包袋先係關鍵

起下條友底啦

咁即係唔好爆鐵？
美心有鐵咁不可被取代？

其實有更多嘢唔喺連登傾返嚟

我都覺得係咁
依家好似將對黑警既仇恨，發洩左落另一樣野度
因為開左槍，所以覺得無論如何都要升級，但又唔夠黑警打，所以唯有搞D 藍店同中資
如果佢地睇到呢個post，希望佢地冷靜D 諗下，呢D 行動同運動既目標有咩關係
做呢D 野對爭取民主自由，有咩幫助
唔好唔記得黃背心既教訓，當時佢地去爆D 名店，用既原因都係要反資本主義，同樣都係「出師有名」，但主流社會就係唔接受
唔好以為連登同溫層話核彈都唔割，主流社會就真係咩都可以接受到

我覺得最少，佢地係爆既時候，都要貼番左罪狀
咁文宣都易D 做野

爆舖就個個出黎吠，唔記得手足被人斬到癱左？

其實最勇嗰班係唔會理連登講咩嘅
會嚮應連登呼籲嘅又未夠勇爆嘢

講真有啲嘢做係好
但太多就過咗

starbucks呢啲特許經營
總公司果邊冇出過聲話反示威者
錯係錯在搵咗美心代理
鳩知佢個女有一日講啲咁嘅嘢咩
就因為佢生意多就爆
講真罷食、噴油、貼文宣都夠佢頭痕啦
老實講大把深藍店仲乞人憎點解又唔爆？

你話去爆二坡坊就出師有名
你話有啲店行為上出賣港人就爆囉
同言語入罪打人有咩分別？

我係不割，但可以真係諗下囉
仲有好多中立淺黃、長輩
唔係話佢地想點就點，
但一啲唔係對準政權嘅嘢可以互相配合囉

就係因為有生意，所以更需要去爆?
咁都仲有大把人去賭場啦
講穿左咪都係欺善怕惡

傻咗？

捨難取易係重點，亦冇左個方向。只可以話可能大家未有革命準備
仆街一百倍既國泰冇人搞。香港頭號罪人何君堯本人冇人搞。
捨難取易既後果就係對家好易引導大家去攻擊邊到。下次佢重兵守住美心，大家係咪就轉去爆榮式雞扒？

咁又係你決定？你覺得唔好咪罷賣罷食你阻唔到人地爆黑底鋪架wor

最大問題係連登同前綫已經脫節
連登上冷靜思考的po好難傳遞去前綫
因爲被捕的手足越來越多，補充的勇武前綫有相當一部分係中學生，更加容易受tg信息影響

樓主冷氣軍師 諗住上連登出下post就贏到

我寧願你爆鐵
黨鐵係直接出賣緊全香港市民

唉 你就帶風向

所以好多手足被捕，同爆舖其實拉唔上關係。亦唔應該有任何關係。要清晰對像目標係點。抵制罷食佢更加阻止唔到你，亦都唔會有人反對。

炸鋪頭都唔割！

其實大家見到個連登風向，會唔會係已經比人帶左:

Pull

落場叫人唔好爆啦

正常大家都出晒去果段時間
連登都重有柒頭開post煽動攪呢樣攪果樣
各位手足認真諗下呢堆咩人啦

Push

exactly

咁佢地仲有生意，就合理化可以去爆？
相信前線，同時亦相信和理非的力量。
罷買罷食一定有用，而且對方吹你唔漲，又無破壞佢一分一串。
只是需要的時間見效。我地要比多少少耐性，唔好睇佢仲係我地眼前存在而想physically收佢地皮。
零售飲食只要少一半人幫襯，己經好大鑊。
一旦罷買成為習慣，佢地係無得翻身。

我想爆左仆街口臭民建聯先！但冇人爆

你睇下吉野家同元氣條長龍先

無人care你跟唔跟大隊意見
想割𥱊咪出聲囉

好撚煩，講下唔同野又話割，又話分化，煩撚到

同意呀
你話吉野家炒左個fb admin，大佬國泰炒左二百幾人呀
美心太子女打壓學校學生，咁689 日日出post鼓勵篤灰老師、踢學生出校又點計?
希望前線諗諗，點解你爆政府合署、爆黨鐵、爆保皇議員office，都冇咩人有意見
但係搞吉野家、美心、中銀ATM，連淺黃都會有微言啦

唔割
應該要再爆得更多
爆到佢出緊急狀態

三罷不力

唔支持爆鋪。但唔割。

Agree
令到佢地自己摺，雖冬效果會慢少小少見到，
但對我地最有利，完全合法、合乎經濟效益、唔浪費我地一兵一卒
最緊要道德L都出唔到聲，完全冇位可以入

我屋企附近既吉野家已經少左好多人，lunch同dinner都係。
如果突然少左一半生意，一定會有問題。佢地profit margin又唔係高。

都係個句，佢仲有人幫襯，就可以合理化所有行為？

無可否認，成個連登都比人帶緊風向唔好爆鋪頭

你老母 開始驚啦？又澄清又請打手呢個債你地要還架 係你地選擇同我地作對

咪分化啦

E間可以對準旺角果間 我會記得

hi，空殼會員你好。

罷買罷食你睇下宜家老麥仲有幾多人食先啦
香港人有邊次係團結係有骨氣架 睇所謂大三罷就知啦

爆得太少 要再多d

大家如果對前線義士有任何不滿，趁依家快啲同佢地對質

我哋係12人私人勇武團隊，由28/9開始俾人上門捉咗5個

就係要收返個特許經營牌呀，on9

p牌仔打手你好

稅局唔拆，狗屋唔拆，港鐵唔拆，拆啲無人看守無還擊能力嘅商鋪就咁上心，根本就欺善怕惡。

拆嗰班手足肯跟返個懲罰比例原例嘅，我咪唔割囉。

唔係連登傾
係連登畀idea
現實啲人決定跟/唔跟
連登從來唔係大台
呢場革命無大台

爆緊啦屌你老母
前線做野又俾你班鬼定唔知乜柒垃圾批評

除非發動武裝革命
如果唔係 做呢啲個太難正名化
全部冇分輕重

荃灣！！超重要！福建幫開始想轉風向

打手撚仲有無聲出

對準政權

咪就係，稅局唔拆，禮賓府唔拆，港鐵唔拆，梁振英屋企唔拆，拆啲無人看守無還擊能力嘅商鋪就咁上心，根本就欺善怕惡。

垃圾
連登最撚多就係冷氣軍師同左膠
成班都係垃圾

咁叻 你出黎帶頭 我實吹衡雞叫人幫手
冷氣軍師 口頭勇武就叻

收皮啦

1/10啲post推得咁撚快就知道連登啲冷氣軍師全部喺屋企
食屎啦你
冇出去嘅廢柴
話你呀
屌你老母
出都唔敢
正垃圾

民建聯、支聯會、禮賓府、稅局港鐵仲黑啦，唔去爆咗先？

提出意見討論一下就係五毛打手。
無自我反省再出發，行動必敗。

你好呀，上次留言已經係一年前既會員你好。

飯後一推

黑底裝修，紅藍罷買先係合理，尻咁爆鋪同黑警濫暴冇撚分別，知唔知今時今日追究緊黑警啲乜撚野

樓主前幾個po又話我地輸政治潔癖ge?

就係我無份先知唔應該搞，攬炒唔係炒人唔炒自己，你話要爆哂啲民建聯港鐵中聯辦，我一定身體力行支持，依家蝦細唔蝦大，算點？

其實點解要去爆，我自己就覺得始終有班人係港豬，間舖一日喺度都繼續幫襯，你見元氣之前都仲係咁多人排隊就知咩事，而當只要少數嘅人爆撚咗間舖，就直接令個中資集團冇得再賺嗰班港豬錢

所以我自己讚成爆舖，但要有共識，有個po都講咗，係要爆啲有傷害過手足嘅集團，例如美心，如果淨係出下po話撐警就算，就罷買。

總之手足們各有各做，出發點冇問題就做啦

我寧願去爆狗
都好過爆舖
噴舖，
Sip d文宣係佢d貨架上面唱衰佢
痴d貼紙落d貨到
仲好
就係要佢開到舖都冇人幫襯

無可否認、好撚多5毛帶緊風向叫人唔好爆鋪頭

洗唔洗幾廿個post講同一個話題呀

雖然我都好熱衷呢個話題，但集中一個post到講得唔得呀～

本來都唔覺鬼，但見到咁多post都開始懷疑係咪帶風向，但到底係帶邊個風呢？差佬想要地爆定唔爆呢～真係搞唔青

爆舖只係連登共識

唔割只係連登意向

大家要顧及埋出黎幫我地既中老年人

破壞要言之有理 出師有名

每次行動要打正旗號出擊

事後文宣已經輸在起跑線

睇得好爽 支持
但大家要醒目d
要話比大家行動所謂何事！ ！ ！
大家加油

咪講左有評分表睇佢地實際做左咩先決定囉

我覺得爆黨鐵係最好
其他既話可能會令國際既人覺得我地好暴力
本身運動既維持就係因為香港人有素質
香港人唔好忘記初心

狗會帶人縱火同放火, 但從來唔會燒中d重要野, 都唔帶人去破壞人地鋪頭

點解就自己諗

[幫啲鋪頭做忌]諗到個簡單既方法去等普通平民易啲理解點解拆鋪

一個高官都無俾人車垃圾，最威個個聶生都係擋風玻璃爆左小小，又話放落垃圾桶又無人做，
唔高官都何君堯呀，仲可以大搖大擺去掃垃圾
打廢老，爆鋪就上晒腦
一句左膠風向化3毛就block，都唔知係唔係割

我會咁睇

對紅底，福建幫，我地要尊重前線
以外，罷食罷買就夠

連登仔之前被人帶風向，話唔掛赤納粹旗喎。講真，港共電視都識淡化支旗既叫法啦，中共唔係會對號入座呀嘛？！

我真係唔知講咩好。咁你叫人唔好爆係咪帶風向啊。

成日話核彈都唔割，依家爆紅資鋪頭就咁

植物人仲停留係民意反彈時代

仍未更新到1.10號既最新版本

貪順手，取易不易難。

對家以人為物，我哋唔係佢哋，又不要被仇恨帶着走，要集中5大訴求。
兄弟的羲生才有義意。
香港人加油。

樓主我唔知你真心定假膠，唔該你了解清楚每間鋪比人爆既原因先

美心：伍淑清向學校施壓已經夠仆街，仲要去埋聯合國抹黑，你都將佢同普通藍店擺埋一齊講？針住特許經營權呢個Point做咩，擺明係針對緊美心拎既特許經營權，等到外國收返個權 廢時整衰個形象

吉野家：無理解僱出獅子狗post既PR同事根本係以言入罪，企圖用白色恐怖去令員工唔敢發聲，同國泰有咩分別？你又將佢同普通藍店擺埋一齊講？

中銀：係香港最大既中資銀行，由第一日開始講既經濟戰，要叫人拎走中銀啲錢，而家爆佢鋪有咩問題？用家覺得有危險先會拎走啲錢，而家又唔係入去搶佢錢，你係到屌啲咩？

你係咁講係咪要對其他中資都係咁，你問心，係香港既中資有邊間唔係有政治任務？中國平安入主匯豐，黎緊國泰都應該會被收購架啦，m記變左中資之後7月頭個單唔收CCTV你唔記得左？仲有大把排緊隊要清算呀，香港人唔搞佢鋪頭比壓力佢，咁佢立場咪會淨係傾向政府囉，要佢地知道支持政府打壓示威者，幫助製造白色恐怖，篤手足灰係會有後果呀。

前線唔係on9仔黎架，而家有邊間純粹因為政治取向而被爆鋪頭架？？？到真係出現個陣咪幫手解釋同比建議改善囉，自己唔了解清楚所有事就開個post話前線比人帶風向，你無撚野呀嘛？

360好驚啲鋪受到破壞

最撚慘係 只要有人想檢討下爆鋪頭呢件事係好定唔好果陣
就會即刻有人出黎話鳩人帶風向

政府要多謝前線啦。表個態話係藍就比人爆轉移曬視線。唔覺得依家大家都沉迷對付意見不一既人？而政府係後面偷笑啦，有人幫擋。

.此post 已完

破壞商舖請合乎比例原則

點解又係正評多過負評
係咪痴撚線

黑社會同中資睇唔到有任何問題

不如鋪頭留俾和理非做

有兩個post 分別有巴打提議：

1. 完事後係黑店噴返有意義既字/圖案，而唔係"屌 你老母"。巴打建議""係同中資有關嘅，可以返啲symbolic啲嘅嘢喺門口。最好中英都有，咁樣傳媒影到、街坊路過，成件事都好睇好多""

2. 將相關黑店文宣當溪錢咁灑係鋪面

我地可以試下雙管齊下

你出過post話人有政治潔癖，咁你而家係咪都係算政治潔癖呢

點解人地照足黃背心劇本 都過骨

佛系抗議，不流血，不被捕，緣份一到暴政必亡

pull

設立對本地商户企業單位民間制裁分級制度

拉左先

用詞正確小小，咩包裝
我們唔係黑警
係解釋呀

香港人始終斯文
爆鋪又嘈生哂 塞鐵又嘈 遊行又嘈
成日民意民意 顧民意我地一早收撚左皮啦

你咪on9
根本係人都知示威者係有目標地打擊
其他偷搶任意破壞
係D狗隻失職 無能力保護市民

都係果句，爆舖vs留著香港及外國支持者，我會揀留著支持者！

唔好再爆 依家d商家佬都唔敢亂講野
再爆好易比卧底玩到放火 搶野
爆係有意義 但再爆落去風險太大
效果亦愈黎愈細

樓主笑人政治潔癖

但睇黎依家你開始跟唔上前線既進化速度喎

[真核彈]再係咁落去 我地會輸 破壞商店既分化撚入一入黎

黑心易爆囉

咪on9啦，藍絲廢老同黑社會係你權頭大過佢，佢先會同你講道理

支持罷買 罷食

你做乜撚野

mon post狗就唔好學人開post啦

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

我唔係話淨係罷食，你一班人去到迫門口都得啦。

唔好講咁多你交人出嚟祭旗
開鋪喺附近唔好同我講唔知

唔希望亂爆鋪頭，對準目標爆政權

屌你老母，又係你話要民主，又自由，你老味你罷食就得，人地覺得冇問題食就冇撚骨氣，痴撚線

我覺得爆中資同黑底合理, 但爆哂美心(由其特許經營果D) 就爭D

雖然美心個太子女係係聯合國插左我地一刀, 但都未至於去到要爆既程度, 而且美心係港資, 特許經營果D更加未必個個都知係美心, D人只會以為你爆緊外國野 ( 由其是外國人 ) 做出黎既效果唔好睇

雖然爆哂D藍鋪好爽,我都想咁做
但我建議都係全面針對返中資, 由其是國企 (中石化 , 三中商呢D, 當然仲有黨鐵), 做出既效果會好睇D, 對政府(&中共) 既成本又大D

你鍾意食吉野家咪繼續食, 唔洗咁撚惡既
罷食的確可以影響到D企業
你唔撚做咪算, 屌人老母做乜撚
係咪番工套裝備太重工時又長工作壓力大

先對準香港政府呢個目標先
慢慢再擴大方向
一開波個角度要集中先好d
始終岩岩突破武力呢個框架唔係好耐

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

開鎗殺人就克制
幫黑底裝修就暴力

Agree

5毛?

大家一樣目的

裝修點都快過你罷買塞爆啦下話

大家各有各做唔係唔得

但三罷真係效果好慢

收皮啦，支那人

pull~

做show咁爆mtr玻璃, 再吹爆鋪風, 除左抹黑示威者之外, 咪就係攞民意立《緊急法》囉

光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.

若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.

咪又係marketing

惠康，7－11 都係怡和，，怡和又奶共話我地爆徒，爆埋佢呀，仲有 HSBC,平安最大股東，佢賺錢平安收最大份，爆埋佢啦

on9， 咁咩都同殺人比，你做咩都得啦，殺晒藍絲囉

樓主小心 人地又話你捉鬼撚架喇

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.

咁去爆美心MX
依家講緊特許經營

罷買已經係毒藥
唔駛做到出面打爆佢
留番d位比文宣做野
否則文宣變左同外國解釋拆炸彈

唔係
講真出到聲屌手足既鋪頭 一定要爆佢地
依家係講緊無出聲果D係咪有必要爆

你連我講緊咩都唔知用咩我個問題去答我?
我係講緊點解唔講得獨立 點解唔可以投靠美國 唔可以舉美國旗

你自己識PO出黎 咁多美心直轄
點解專係要爆特許經營呢d外資?

我又唔完全同意你
講真係FB IG出過聲屌示威者既 抵爆WO

係中資就爆 姐係所有中資野都要驅除 姐係反華
但又唔要獨立 姐係要繼續做中國人 但係又唔比中資野係香港 就算佢無出聲表態 係你唔知自己講緊咩wo
你叫外國文宣點做？ 你以為全世界都係連登仔都知我地只係扮唔想獨立?

屌你老母爆幾野就嘈嘈嘈 對家殺人呀死撚開啦左膠 你幾時先知道呢加係同打緊杖呀 冇武力令佢停止 咁經濟上令佢收皮囉 你班仆街左膠又要唔罷買 唔罷工 我地咪自己爆到佢賣都冇得賣囉

前線有共識關你冷氣軍師咩事？

遺憾既係 連登一直都係咁
所以我次次開post都會比人屌
因為飛機post係人都識開 開飛機post幫唔到個運動

IQ0

佢地唔會回應你
一部分係鬼帶風向 一部分係真係ON9 以為爆就一定係做得好

雙重標準囉咪

身邊好多人唔同意咩都爆
但我地無論如何都唔會割
但會冷處理 唔回應呢d

呢個就係個Point
爆出聲既藍鋪可以嚇佢地 再出聲啊拿之類
但無出聲果D 爆佢地目的同對個運動幫助係咩?
講到尾都係為左洩憤，但係用左個運動做賭注

係要選擇黎爆

咁你繼續跟風向行

出面有個post分tier就岩口味 同埋玩水攻正啲

都係果句 爆鋪頭我都睇到好爽
但唔應該係唔係都爆 因為個賭注太大而且回報係無乜

我無提過民意
清唔清楚？ 我都講左理性係無用
但係唔係都爆有咩用? 點解唔可以針對性黎爆?
姐係爆得smart d就係唔溫和就係唔光復香港 唔時代革命?

呢個就係我想講既野
如果全部搞深紅深藍都好易做文宣
搞特許經營呢請問?

打狗，中共不痛不癢
拆福建鋪拆中資，中共要嘔錢出黎

最大原因係後者安全好撚多呀

香港人好難做到
所以爆下d深藍 嚇下佢地都好
利申 講緊玩GTA

咁你就知係咪有人不斷帶緊爆鋪風向

你含我碌鳩啦廢柴
去現場帶你個風向啦廢柴

。。。。。

「假如遲d黑社會爆中銀入示威者數 到時點去話唔關我地事」
呢句咪就係介意民意嘅表達，我相信爆咩鋪大家心裡有數，唔洗咁快衝出嚟，你喺過前線嘅你一定會知真手足做嘢好小心，如果對家要屈點都冇辦法，明你擔心啲乜，隔離已經有post講爆鋪三守則。

可以收窄d 針對中資國企

其實大家為左洩憤就會講好多野去合理化自己既行為
係人都睇得出咁樣做無好處

實彈，又次次都暴動罪，速龍冇人性，成本太高!
刑毀，hit and run ，冇狗行咇，有哨兵，狗車到已散，冇目標畀狗封黨鐵。
又就腳，full gear 遍地開花，現實版GTA，
針對性打擊红色資本，奶共集團，建制議員，
想改風向都幾難

大部分認同
但依家係無中立
淺黃就真係好多

//耐無上連登，一上就見到一班民意黨死灰復燃，話唔接受打爆福建幫藍店，話唔可以變成藍絲黑警一樣，不服來辯云云。

美心太子女聯合國謊話連篇，打壓中華基金中學罷課；Indigo酒店篤灰11手足被捕；福建佬優品360賺完你既轉頭斬撚死你。呢d就係理據，就係要殺一儆百令唔再有手足被篤灰被打壓，唔再俾中資鋪頭壟斷經濟單一，小店無得留底之餘送錢俾中共維穩。呢d就係前線同藍黑既分別。同理亦適用於私了：早排私了一開頭，阻膠急不及待沖出黎話前線仇恨上腦，結果事實證明私了有效阻嚇藍黑斬人，班阻膠就沉寂一時。

有趣既係，每隔一排都會有民意黨員衝出來做阻膠指點前線點樣不是。先不論呢d咩「不服來辯」既鳩屎語氣，再唔講佢吹住冷氣係到做軍師指點江山，其實歸根究底就係因為呢班人做左奴才太耐，意志唔堅定左搖右擺，郁d就想拎自己個民意（註：係佢地自己既民意）出黎威脅人會逆轉。甚至乎其實佢地對民主自由都係葉公好龍，其實無想像中咁嚮往：

杯葛中資，繼而爆舖破壞，係要直接粗暴咁解決你中資壟斷本土經濟，令商舖單一小店無得生存；同理，破壞黨鐵亦係要懲罰寡頭壟斷既上市公司卻淪為黑警出入專車，隨時關閘戒嚴。之但係，當有手足破壞閘機、打爛店鋪、要威脅呢班財閥既時候，呢班自稱淺黃既民意黨員就會奴才心裡一陣慌亂，因為破壞死物畫面唔靚，而去叫停呢d粗魯但可以達至實然公平自由自主既方法，無異葉公好龍。咁某程度上亦同林奠安撫閘機既心路係異曲同工。當自由民主唔係想像中咁溫良恭儉讓，奴才就會怕「民意逆轉」／怕「失國際輿論」／怕「激嬲共產黨」。但當過一陣，發覺民意根本無逆轉，消息指美心黨鐵財赤，好似work喎，呢班奴才先心裡踏實，舒一口氣－－直至手足打爛福建360，miniso, atm等等，畫面又唔靚了，奴性民意論又發作。

呢d就係中共用泛民統戰二十年治下既奴才，慣左和平理性優雅咁輸足二十年，到2019班後生打破宿命，知道贏就係一切，for without victory, there is no survival，先有一線生機；可惜佢地難忍奴性發作，總要拖一拖後腿，需要時間平復弱小心靈。引一句魯迅開窗論：「中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。」//

不願面對

咁我出黎講又點強制阻人?
我有話個共識係唔好爆?

55

所以我個post係依家先出現

fb見到呢篇文
原來就無講緊你條傻鳩

對準政權既話，即係爆黨鐵都唔得啦? 而家係連傾向政向政權既都要打倒呀

因為取易
最仆街既民建聯又無人去爆
到時會話爆民建聯會話怕社會好大反應影響民意
但又係佢地話民意唔重要
咁究竟係咩人帶緊風向呢

連登大台?
討論得連登可以做?

對準政權左四個月，又話手足送頭
呀到佢地be water做其他野，班阻膠又唔滿意
不如你教我點對準

起下你底就知
死P牌仔想分化和理非同勇武

老實講啦 香港罷好難
相反我覺得組團去齋坐仲好

鼠王芬何君妖咪爆左囉？
你up mud 9?

答我啦廢柴

無生意自然會收返
你爆佢間鋪頭就收返?

割你老母

爆佢鋪佢生意都做唔撚到啦傻鳩

咁go ahead

多人唔會理 只要唔係100%認同就係鬼

答啦廢柴

你開post去屌囉
我就係IG PO STORY屌緊既

吹緊冷氣唔知人地火都放埋？

自己睇下個post講咩先啦
無撚腦 睇個topic就出黎柒

狙擊你條傻仔

我反而覺得出po撐警果D爆左我都接受到
係認同唔到爆無出聲果D

睇下個po屌我鬼果D咩人黎

但我個po已經show左幾多人係認同乜柒都爆左先

爆黨鐵根本無人有意見

大把人block左我啦
只係因為我係可能80%認同 有d地方覺得可以改進
就係五毛就係鬼

因為手足好鍾意食...
爆左無得食

認同部份

不過唔可以用入去坐滿人依招，因為大家唔會坐一陣，只會坐到黑警包圍封鋪，全部抄牌之後上門或有衝突就全部被捕；尋日杏花邨保安報警話有黃藍鬧交都三四車人。

唔好低估黑警為咗拉一般黃絲可以做到幾盡。拉咗，唔夠料都會告，被補期間都會出其他問題。

唔係叫大家怕咗唔做，不過要短時間，大家一齊諗辦法。

問下你個睇法又無撚腦
起哂鋼做乜

一句 和理文宣好嗎
依家個po就係講緊咁做好難做文宣 因為出師無名
唔係個個都係香港人 唔係個個都係黃絲
你咁勁你去做
你去twitter幫手同外國人解釋 點解爆d唔爆d
點解唔爆民建聯 點解爆特許經營唔爆直轄
唔係一句屌人左膠屌人做文宣就推曬黎合理化自己

55最update係你

拆左鋪咪冇生意
反正d錢係美心出

其實你有出街嘅話 行過應該會見到前線爆嘅鋪爆得好明確 隔離啲鋪係完全無事 所以相信前線啦

推
要精準打擊
我都係支持去關心建制派議員辦公室
個效果好好多

首先吉野家我無提過 自己由獅子狗到今日無食過
美心我無話唔爆 我係唔明點解專係要爆特許經營
你話要令佢地驚 收返特許經營
你爆佢幾間鋪頭佢就會收返係咪? 我唔知佢地合約係點 但只要大家發起罷食 組團入去齋坐 就可以大大影響佢生意額 市場自然會決定
你話咁樣唔一定有用 咁你係咪爆幾間就有用? 定係你目的係全港既都爆曬
你話針對美心 咁點解唔爆美心MX 上面都有張圖 大把用曬美心直轄既添啦
前線唔係on9 咁點解我地就係on9仔? 如果提出意見同改善空間都唔得 咁勇武係咪就大台
我依家有無逼人唔好爆? 有無話爆左就割 有無話爆左就係鬼
我只係比個改善空間出黎

經過左咁多個月，黃既人變唔返藍，攻擊POPO風險太大效果低，攻擊紅/藍店會令佢地金主收皮，係春袋中既春袋

我就係例子

係呢個post瘋狂屌我果d係咩人 一睇就知

個世界唔係圍住你自己轉囉因為

無出聲既中資睇唔到爆既必要
罷就得

自己睇清楚我講乜 已經回應左N次

係人都知
呢個就係同溫層效應

因為你無了解清楚囉 出面講左幾多次元氣同starbucks係美心最賺錢既，無論賺蝕都要比一筆錢個母公司，而家要搞鳩佢唔通唔係搞佢啲最賺錢既？？仲有就係，10.1黃大仙一排美心既鋪頭包括元氣 美心mx 八月都有比人搞，Starbucks 因為閂左商場搞唔到，所以我唔明你既「點解唔爆mx」呢個結論係邊到黎

你自己係個標題咪第一個屌鳩人帶風向囉，懶咩清高姐

係啊我係mon post狗添啦依家

下我覺得根本唔應該食 你收皮啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我至少見到仲係針對性咁爆 唔係外國個D燒殺搶掠 唔割

中資係香港做幾多政治任務呀你話普通財團無出聲就話姐，中資你都攬？

你係鬼啦應該
跟佢地既邏輯

小心比樓主屌鳩你無撚腦

就好似示威係為左讓政府滿足訴求
爆鋪我只諗得到係以制裁方式讓對方停止迫害

如果單純因為對方政見中資等等
爆鋪係可以削減對方，但都增長唔到價值落示威度
凡係中資就爆會沒完沒了
所以真係要認清個想達到咩效果

好似國慶日咁
外國新聞焦點全部係中槍少年
如果Keep住爆鋪
至少係傳媒方面個效果未必咁顯著

講? 呢刻做到咩 ? 唔得既無謂講

無話我捉鬼
係話我係鬼

原來回錯post

喂但中資鋪係抵屌架喎

條友話人地點解唔爆民建聯
屌你火都放埋啦訓撚醒未

咁我開po又關你咩事
你唔鍾意可以死返出去
衝出黎柒

其實美心係唔係應該停一停，因為畢竟已經捭夠教訓佢，而且實際上美心又真係無得炒伍淑清（人家真係不在其位），唔通叫怡和踢伍氏家族走？

咁幼針死我

唔知你做乜鳩，外國人誤會咪文宣講返清楚，做咩因為驚人地誤會而唔做？大家打國際戰線打得咁辛苦，點知條撚樣上聯合國插我地一刀，仲要玩埋抹黑手足，咁樣都唔係個理因打鳩爆佢啲地方？

想問下「未至於去到要爆既程度」，咁點樣要爆得？佢地高層行出黎斬人？

咁中資繼續賺香港人錢 , 去中共黎比維穩費黎香港啲深藍, 何妖果啲
咁又係咪助攻中共?
藍絲可留命, 中資必刪除

原來教訓下就夠～之後寡頭壟斷經濟單一小店無得生存呢d唔洗搞住

出聲明道歉又無，明明政府做野事又唔敢反對，咁樣就叫啲人收手？如果外國有邊個因為伍淑清而反對我地做既野既話邊個負責呀？？？

好鐘意呢d以為自己好撚醒既廢柴
現實中份人一定好撚廢

如果黑警點點點，我哋就點點點
做咗之後
【成個連登都好多人帶風向話要點點點】

咁多年黎香港比地產霸權、寡頭壟斷控制左幾多年，甚至一路賺香港人既錢但係當而家要佢地出聲個陣都仲係一齊出賣香港人，燒死哂啲高層都唔夠還息啦，幾多香港人因為地產霸權、寡頭壟斷搞到家破人亡呀，幾多港資小店被逼執粒呀，幾多香港人捱貴樓呀？？？而家連爆下佢地鋪頭都有人幫口？你地無撚野下話？

爆舖頭咁多人講
市民被爆頭爆眼屈手非禮強姦無人講

連登左膠多撚過ig fb
公認事實嚟
成班潔癖撚

左膠冇腦
係咁㗎啦
繼續和平道德抗爭啦各位

樓主都痴線，睇野可唔可以宏觀啲，啲中資今次無出聲就唔洗反？？？係咪傻撚左呀，背後點樣打壓8.5三罷記唔記得呀

中資殘害香港人

人地都未出聲道歉就急著叫人停手

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

唔關示威者事就係唔關示威者事
著黑衫一定係示威者？
根本唔洗理俾人屈呢樣
要屈做咩都屈得

能夠製造親中勢力損失嘅行為，好多香港人都會樂觀其成

請記住，我地最終目的係攬炒.

都得，任何低成本 唔傷自己一兵一卒的方法就得

大家要齊上齊落 ！

你中文拎u?

成個連登有五毛吹風唔好爆

中資太多！集中美心360。。比較好

對準政府、黨鐵、狗屋啦，有共識 please

起你老母咩 左膠

360 OK ! 但美心唔係中資, 就算打死佢, 對中共黎講只係少左一個FANS

繼續爆啦 見到未啊柒頭
一早話左佢就係想你地咩鋪都爆

唔岩聽就屌人左膠
我就未聽過有左膠會撐裝修
而我只係覺得裝修要裝修得有原則同醒目d
根本大把人唔認同裝修 繼續乜都裝修只係斷送場運動
而我相信咩都爆果d就係鬼 而你地班傻仔仲係度盲撐佢地

我都係咁話。

目的係真攬炒 你依啲偽攬炒派開始驚？

前線做野唔駛你教

回應返上面話我中文果d
小弟中文廢得5 中文說話5星星
無連登仔個個straight 5星星咁勁 邏輯跟唔上你地
唔夠講就人身攻擊

不分化 不割蓆 不指責， 仍然堅持五大訴求 缺一不可， 解散警隊，目前最清晰最明確目標

5毛狗hi

同意

其實你睇777個割蓆論, 政府依家玩法係將我地打成 "有咁暴力得咁暴力既真暴徒", 希望中間同我地割蓆. 觀塘站起火咁可疑, 極可能係其中一個手段. 777最想見到有人玩火傷及無辜, 咁佢又可以出來大力遣責.

自己係和理非一個, 唔敢對勇武有咩意見, 希望前線快閃要多多考慮.